［認真一問］唔好掛住嬲 搞牛屎佬有周全計劃未？

而家單嘢煲到咁大 要搞牛屎佬 啲狗實做足準備 真係立架餐 玩火既話 今次仲可以有哂證據拉鳩示威者

我知個個情緒都好高漲 但係冇計劃 得嬲怒氣氛只會令更多人出黎送頭

Pish

而家啲牛屎佬請曬刀手啊 大家淨係通 燒祠堂 挖山憤？ 點保護自己安全啊 點解冇人傾？ 而家唔係布袋彈 橡膠彈呀 係用刀開無雙啊！

因為個個都得個講字
人地牛屎仔打交打大，驚閪你地鍵盤打字咩
我以前有幸出黎碌過一段時間，好清楚佢地就係食正你地得把口唔敢還拖先打得咁兇狠
依家唔係字頭打字頭，冇複桌嫁
有一堆人敢還拖睇下班牛屎仔脅唔脅？

屌 係咪諗住用傘同啲蝻亞刀手打？

碌過廟街
好想幫拖但無從入手，未玩過刀

弩有冇得諗？

上得箭黎比人打死左
強光電筒，兩種用法

冷靜吓先啦
頭腦唔冷靜 好容易會中計

如果你係狗仔 上嚟索料就緊 最想群眾做咩